岩岩打左個勁大既雷

大聲到即刻醒晒

Sorry我放咗個屁

臭撚到 樓豬十日冇屙屎

我都聽到，然後醒埋

啱啱嗰個一撚定係我全世人聽過最撚大聲既雷

邊區？

我第 一次比雷聲整醒 大聲到癡線

行雷

屌你老母死返去5p啦 字都唔撚識打

死返支那啦打雷仔

屌你老母臭閪呀，含家產大陸狗

打你老母呀 同咩蝗語 柒撚到

行雷呀

冇聽到

邊撚個隻手打阿? 我屌你老母臭

雷神講數姐

打你老母大陸仔

「啱啱有一下雷勁大聲」

係行雷